[打殘鈀]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1058]

終於開

Slow

this

slow到

慢到

SORRY 咁多位

On9 topic

slow

Weak

見到hehe 百感交集

屌，成隊就係福一個當自己球王
跑又唔跑，成日行去搶隊友波

搶口

topic

今日ddg比人感覺好穩

Slow + on9 topic

諗左咁耐

slow and on9 topic

推另一個啦

福頭先球波其實人地後防都追得好快 無計

卡膠屌球證

Mctom唔夠定

佢推嗰下無錯啦

福狗廢撚到
有中間大位唔推 走去推邊

無80m 勁左

留意到多仔輸緊兩球

1002開乜post
拉

以為你開你中1001

多仔又柒

射屁馬

Mctom換卡膠啦

topic食字食喺邊
搶口都俾啲創意得唔得

笑死仲要省中番尼馬狗

省中尼馬

虐老咩

我曼助教卡神比球證屌撚到走

個個舊po 咁環保仲咩

卡膠同球證講乜

笑撚咗

射龜

Go go

吹完半場

屌仲有得攻喎球證

點會有1058唔推走去推個1055咁反智

屌， 唔比般攻埋

球證低能
般狗射埋都得啦

屁馬

有毛有翼啦 尼馬都敢射

牙mike開過個啦

球證笑撚左

推邊個

屌精彩到呢

吹到般奴以為foul

迪馬利亞含能吧！

mvp：球證

咁樣吹㗎咩

telles 斬波完勝maria 狗

好想問, 點解你地快成分鐘

TELLES勁撚到

睇電視

我係現場睇

對面都呆咗

睇電視咪快D

踢得唔錯

屌
推邊個post呀

下半場應該收馬/福出VDB

因為你慢咗成分鐘

因為你慢成分鐘

個球證咁樣吹雞都得架咩

推返呢個啦

屌你球證係咁響雞就啱咩

我去左巴黎

屌 推邊個

我坐var 房

依個啦

我現場掃地

Lm

點會唔推1058走去推舊po咁on9
嫌搶口topic咪快手推爆佢

我曼易能到

個球證係咪未諗好點做所以是但吹左先

拿拿聲推爆換走個on9 topic

普巴有價好賣 thanks

Telles fred mctom 都踢好好

開始冇人理佢

推呢個

你班撚樣使唔使成班一齊覆我

換人係換5個定3個

我見到你呀 點球佬

福狗真係好撚黑人憎
自己兜口兜面傳失都可以怪隊友

5

真

T仔最大驚喜, 無踢咁耐都踢得好好
反而McTom好似爭D, 緊張?

白Lin同Shaw勁撚到，白Lin真係唔岩英超嘅對抗，對疤打得幾好

我企場邊

5個

今場好似無iPad psg主場個後備席好似無裝

覺得telles唔錯
不過未睇到防守如何

斬d波好似自動導航咁 勁撚靚落點

小妹喺場邊幫蘇蛇出火

有冇人同我一樣 無諗過今晚打得咁好
係我地打得好 定鈀打得衰
我覺得mctom + Fred 同中堅 應記一功

唔打聲招呼

踢得幾好
係中間有段時間條防線太高有啲危
屁馬包皮即刻想屈速破越位

前面福馬真係搞唔掂

Push

McTom 已經算係咁

閘尼馬狗閘得好爽喎

屌你 福同馬啲控傳真係好差
有bruno係度 佢地兩個做好小小得唔得

未完場唔好燈住

除左福 其他我覺得無得彈

你好快冇得踢㗎啦
一係就踢好啲等嗰隻麥龜冇得踢

5後衛未見到真章住

Man Mark Neymar，又有牌係身，唔慌就假

我真名叫癲

頭先福大步推, 明明有優勢都可以推比人

半場牙Fred屌打hehe，有冇迷hehe黨上水講兩句

做dirty work合格有餘
重有好多補位

我係場上踢緊

換埋ca7就齊章

因冰打左中堅 完屌龜

哇 我屌你

不過後防都好多球好危險 下半場要集中啲

近十場 場場俾人屌

真下下要腳

同馬啲藍天

蘇蛇畀啲久休復出既中堅即刻踢大戰都有貨交
上次bailly打轟又係

開場前仲大把人屌
仲有條友話我地泊大巴

T27 斬波

前面2個都麻麻地

真 佢經理人幫緊佢上連登

咁以後阿冰歐戰專員啦好嗎

你地加油
我屌緊女

雙防中排陣睇落幾有效

佢係好on9 走啲位阻住自己友進攻仲要叫人俾波佢
好似唔識插入咁

你唔比人屌就偷笑

劇本似係人地早換人壓住打 反 cup

老了 31歲

福狗爭氣啦

點解今場你唔跟隊去

雖然比屁馬撚咗兩下
但補位 同埋幾下都反搶到 唔錯啦算

今場要讚我地喎

係後備

除咗馬之外個個都好有水準

巴黎條中地0創造力打得唔差就假

我地打緊awb lin t shaw fred mctom 6個後衛

想睇拜夾T

馬你都頂得順？

屌咗你幾個月都有 上季復賽開始已經係球王上身

前面兩件生性少少得唔得

好左啲 平時派路上身
踩停個波 等人回防再攻

唔係第一日嘅事

好撚搞笑 施治要復出救軌

下半場等達叔出

我掃完地 行左去蘇sir講
佢話你今季唔洗踢

你叫雞

352 幾適合而家嘅人腳
雙前鋒 唔可以係馬福 唔識背身拎波 搶點又無

問so9

我早洩

Mctom已經黃左 再咁多手唔掂

咁多位 留返啲精 唔好咁快打飛機住
早洩左就好柒

又咁講，鈀d波唔經中場，兩邊死去overlap，中場淨係用黎駁腳同逼搶

牙fred都係踢歐戰高一班

重點應該係冇隻龜

廢到

巴黎好似未入局咁
後防同中場都係咁On9傳失
前面幾勁都冇用

Telles出波有西又夠快
幾耐無見過依D出波好撚感動
上半場第一次左面傳中嚇到我

馬福呢2條友真係好飄忽
基本野做唔好, 但神來一筆

人地係中中堅喎

成隊波有紀律 執行到戰術 偷雞入到球
但控傳走位有待改善
下半場俾人突破一兩次越位就玩完

下半場輕鬆篤你2粒啦

柒頭福
災難馬

準備馬迪 俾人追平就普

雙前鋒一個用卡雲尼一個用個快嘅就應該幾好

半夜歐聯都可以半場一個post

今季唔work架啦

無左腳 我曼不嬲隻弱腳弱到仆街
焗住右腳推 又推得唔靚

fred防守表現都屌打啦

頭先都禁區內比咗球後腳般 但之後般去唔到啫

無用架 都係咁廢

係靠ddg球到兩球
對面下下都好到肉

我係現場睇
休息緊幫手推po

事實上都係泊大巴不過泊得好咁解

多仔歐聯出局 D辦無機會比人睇
又差人幾千萬歐 會唔會散班啊

仲有上年歐霸

個個都搵我

除左福馬 今日成隊連防線都幾好 希望咪燈

踢得唔差既

未出馬昆奴斯
下半場出翻 就麻煩

以後踢underdog波算啦學咩人進攻足球

呢班PSG賤種d body language差到呢，簡直係LA Clippers足球版
好有嗰種目中無人嘅感覺，以前巴塞玩晒嗰陣都唔會咁

Sancho

咁慢應該會俾人輪姦

屌你
都話上網識
無比錢 唔係叫雞

麥湯搞唔掂屁馬

馬迪唔得啦 mctom都跟唔上屁 vdb man mark屁有得諗

太耐冇睇過歐聯

鈀根本唔玩中場 球球身後波等兩翼追
兩邊閘位唔標波 防中包兩翼級大位射波感覺守得住

兩個nigga一齊危d

我有mbe 你有冇

好似搵我多啲

中間指揮

Hehe後面兩隻肉腸喎

如果有辛祖就正

得六場睇

成年冇睇 有曼聯的歐聯

Dean好撚慘 唔知車仔果場會唔會出佢

咁我唯有溝埋佢個女

歐戰逼搶人地係遮線防轉身，英超逼搶係當你殺父仇人咁屌屎忽

辛祖哭未

多狗個組D對手 佢地點會出局啊
最多咪次名出

大家咁話啦

算係咁，嗰個Neymar嚟，不過黃牌危少少，可能要換

般佬兩場都炒碼
點搞呀

Pin

玩中場嘅決賽hehe踢到曉飛又唔講

呢個時候就睇sob敢唔敢用看袋

大家都慣哂

踢3後衛 有個telles翼衛 橫掂右路都廢 前面就自由發揮 中場攻咪出pogba

唔會

兩條友最柒係啲走位企位，希望卡雲尼教下佢地

danilo gueye hehela都唔係做波既中場
佢換返draxler出黎已經難搞

球十二碼咪馬仔背身拎波搏到

fred今場踢到成個黑簡迪咁

合格有餘啦

麥湯有黃遲下要換

你想佢一個守晒又大諗個咗啲 其實係靠2個防中同防線一齊夾

屌你黑簡迪

呢球真係柒到

比尼馬過左兩次後變超西

簡迪本身就黑

真出卡雲尼vdb搶點

福嗰下係diallo回得快啦

啲傳波下下都似失似失咁 真係進攻零

證明佢領導力好過龜

ddg 一派返膠佢就上位㗎啦 有幾慘

啲賤種南美人係咁

對面出翻馬昆奴斯就難搞

鈀一盤散沙，各有各踢，係咁上下啦
場面仲係6:4波添

點解而家啲比賽 個後備席可以有咁多人
一直都係7個換3個?

贏緊唔打
降班先打？

kante好似黑過fred

收皮啦

個勞基梳爾係咪弱智
未完場出公海開post

賤價10.8m買Sancho

屌你 又開9post

唔評論hehe勁唔勁,但班迷西狗真係好撚癲
有個似樣小小既傳波就起勢咁J 笑撚死人
係呢隊西班牙連國家隊都入唔到 就番歸啦

如果麥湯完封到尼馬 佢立即榮升世一防中

5個
五大聯賽係得英超咁ON9轉返換3個

想睇卡+綠木組合

但鄭俊弘今日真係踢到上年上半季個水準

其實係得前面三個中後場二線頭水準

最柒係你個咩叫足球

英超先keep返7換3
歐戰重係12換5

之前換3個咪得7個
而家可以換5個咪12個

一早凹射咪好

不嬲都係啦 龜指走人就叻

大飛咪就係得啞同女人 其餘二線頭

一四後衛 左右兩閘成日返唔砌 對面直接對兩中堅 好難唔爆

仲衰 唔比錢

英超真係特別落後，keep無7換3

Agger

有咩慘 龍每場得一個ddg依家又表現好

一齊死啦

怪班on9細會

話曬都博左個12m 拎返合格分啦講真
幾腳都係唔順腳風唔中龍
過人都過到

柒係柒在環保姐
果時贏左唔打得飛機？

搶口到

係巴黎廢定係點
上半場覺得曼聯中後場唔差喎

但尼馬同忍者龜超晒班

可能有俾午餐肉

上個post有
一入就見到

有撚左腳粒佢咩
一擺右軚連個球證都知佢想點啦

但人地真民主

佢冇睇波

因為大家都覺得只有6場貨仔
有得睇好睇

佢揀續約留低就預左啦

屌你點球佬

包皮打陣地 d變速廢左一半

打pro club 果d咁

換5個真係好咩

擺明笑鳩你啦

係六場嫁啦 呢場虛火

有預感呢個post未爆,我曼會爆先

巴黎求其姐，對拜都打到咁嘅水平我就覺得真係唔差啦

psg不嬲踢個人 冇中場

冇龜普既曼防守正常返晒

100％

扮派路就叻

打法唔係依賴中場 歐聯個中場陣都係掃波為主 啲反擊靠嗰3條友自己搞掂 中場偶爾後上咁

出Hello我覺得佢入到波

小妹想食野

成年幾冇睇過我曼歐聯同覺得6場後唔知要等多幾多年先有歐聯踢

系

搞咩出面咁多個po

兩個月前踢淘汰賽無咁撚濕鳩嫁喎
係咪心態問題

巴狗cap硬

咪燈啦

Neymar+Mbappe成日求鳩其其有乜就屌鳩球証咁撚樣
呢d仆街球隊除咗自己城市我唔知點鍾意得落，正常人睇呢d波會好鬼忟，明明個個都勁，但係唔鍾意用隻腳嚟行路，係用嚟碌嚟碌去

又想呃腸食

腸仔啱唔啱

對面好多下進攻都爭啲入 巴黎有幾廢

聯賽都唔出歐聯更加唔洗諗 準備返支超啦

未訓既你做緊咩

你問d巴打....

話鳩知佢啦，有半場開心下仲想點，我預左半場已經輸緊3:0

對我曼嚟講一定好既，咁撚多中場同幻幻，雖然蘇b鍾意70之後先換

福頭最大問題係
佢突破一係過到人一係就甩波
但應該係就算過唔到人都要keep possession, 屌你玩大細咩

啱 想互含

比咁多位佢換，佢都唔會早換

第一年踢大會唔撚使坐咩

樓豬slow

踩草

話你聽
完場真係嬴波 我打得仲誇張過佢呀

定啦 邊有咁多反cup

屌你般奴訓話緊比梳同耀仔

包皮呢樣好好多

好想去多次巴黎

Mabppe比條Neymar帶撚壞曬
快啲過黎跟我地Bruno做返乖仔

對面換人了

反左一定屌死你

下半場真係驚會自爆

教仔咁教

如果有卡雲尼，左邊可以係咁斬

仲燈

PSG

老婆訓咗

修

Kean sub in

俾人話出鳩陣

可以刷多啲幻幻debut

應該要vdb換mctom

敗走愛記嘅摸西堅恩

法國鋒線

岩岩沖左落去全家買便當

Kean

想睇

Mengi上次踩草踩得好開心

有安76都搞唔掂佢

換kean

贏到都唔好出po plz
唔想睇直輸到季尾

全家咁夜都有開

等一下... 我有老公

唔出啦
唔敢出啦

大家唔好再燈

我老公呢

唔換沙比拿on9 冇人識做波

等睇半場

福推左走右

基？

你咩事呀

有關後備席換人
係咩原因令行之有效嘅7換3改咗做12換5?

福狗我屌你老母

等睇半場崩盤

自己射啦垃圾福

on9 福

福狗

比乜撚呀屌你

屌你老母福

垃圾福

福做乜撚

屌你福呢下好撚差 直推啦

福馬真係 質素所限

福狗你有病睇醫生啦
港超level

福狗斷腳啦屌

弱智㗎福狗

我屌你

福做乜撚呀

疽真係唔會死錯人

學人推右走左

福搞完笑未

福

福狗==

傻西福一起身又睇到你on99

屌你老母臭福

兩個都on撚9

.......

福狗想點撚樣

wa我dllm MBE做乜跳晒掣唔單刀走去傳球鳩波

ddg

屌 on9福

on9 trashford

真係福狗

福狗想點呀

MBE嘥料

痴撚線，自己有位唔行埋佢？

dllm福on9.....

Ddg

ddg依兩場癲到

DDG

福 屌

2打1你唔撚推埋去

我落場踢入撚咗啦

我屌
街場都唔撚會咁踢啦

差啲輸返轉頭

屌你老母死福狗

包皮勁到

傳d咩撚野黎

福
ddg

福狗跛撚咗個腦？

On9福

Awb防守好勁？

前面兩個真係廢到嘔血

一場可以敗幾多次家？

福柒夠未
人又過唔到
波又扭唔到
走位又柒
傳波又on9

出木啦

一係推多步射 一係倒三角啦
我屌你老母

24小時

依球輸得啦 福狗

屌你老味 該射又唔撚射

DDG係咪食撚左禁藥

高下立見

屌 踢乜鳩 以為自己係後衛

般奴傳得咁好，福

迪基亞朋友隊

福柒要ddg受

福係咪收撚左錢

可以自己推埋佢就交波
應該交波果陣就死推
想點撚樣

福出返去做善事啦屌

福狗完全唔可靠
最簡單果啲又做唔好， 成日博靈光一閃

迪馬狗

屌你老母福狗
冇腦唔好踢波啦

換撚走福狗啦 用占都冇咁嬲

迪馬狗又點

睇到福啦屌你，仲幫佢護航

睇我地隻福之後到包皮差幾遠

MBE頭先球突然跳掣令我諗起黑b想笠neuer
啲黑鳩成撚日重要關頭跳掣

半單刀鳩傳我屌佢老母

包皮好難守 算係咁

龜頭好能勁

用占嬲啲

屌呀福 點撐得落

我係係英國

仆街Rashford唔識交波你不如一腳ban埋去算

屁馬 迪馬 兩件賤種下下碌

福都係返去派飯比小朋友算啦

今次應該沖佢又交

以後大家都唔好屌福仔唔傳波喇

Ford lan la diu

福頭真係垃撚圾

又打狗

福果球點解可以有咁差ge決定

占好啲

好垃圾福頭

邊個又踢咁細力呀

真 無咁嬲

Ddg個球撲甩少少都照入

靴啲遠射同右腳fred差唔多

20場有無搏到一場？

福平時上晒腦，無啦啦扮大愛

兩球推好少少....至少入多球啦

廢囉

你講完先醒起原來歐聯都係佢踢埋

The worst decision I ever seen

占會自己射

佢會應傳唔傳應射唔射

唔係ddg 一早輸咗
仲話巴黎弱

做乜撚啊福球王

占起碼肯走位
屌你福淨係攤大手等波到

Fred

除左英文好過包皮
所有野都輸

2打1踢到咁柒，on99

fred

占短傳比龍門

買個比我

福應射唔射
訓醒未

自己推一早入撚咗啦 浪費般奴球靚傳

平時就射左
依家就交

福換普巴啦

馬仔推波又係無哂信心咁

弱智係咁

大轉邊

般個轉邊

左邊就鳩推 右邊就岩隻右腳傳閪波 屌你老尾福

第一球都算有人回追得佢一個
呢球二打一返去踢學界啦

當年psg出一億買福狗即deal啦

前面兩隻好撚屎波==

歐聯佢踢好正常 歐霸就話

上場
依家又要再等過

on9

般奴做隊長好撚醒神傳波超勁

福憑乜同包皮比
真係唔只差一個lv

射畀navas possession都keep唔到

有加乘

轉到但唔算好靚

原來前面兩個都係弱智嘅

邊個仆街咁執雞法

靚到 有返態了

球王級

黑腸係咁上下

般奴都零晒頭，比福又鳩，比馬又鳩

福狗嬲好多

馬今季係咪未入波

PSG好似成隊都冇力咁

見拿到2打1 唔使諗 推入去啦...你點會估到佢咁早傳...

點知英文都差過就好笑

真係搵人屌醒福狗啦

fred又截到 痴線

我以為睇緊史高斯

馬災難級

又一球！！

on9福都有人撐

咪撚講史高斯啦

Fred踢得好

我哋前場廢 佢哋中場廢

Fred又截到

佢比馬個球過哂喎

今場廢特好勁

馬福災

換Ole入黎踢前鋒啦

Fred 搶就勁 傳就柒

Shaw d 比波差到仆街

細個睇少林足球大

合體啦

嗰場俾佢碌到2a1g
啲迷福話唔介意鳩完但最尾贏波

慈善之心好過包皮

啡簡迪

般比幾球都前面都炒哂on9

福狗廢姐 換卡雲尼可能入多幾球

喺後面傳引你上前逼

出綠木好過出福啦
屌

暫時左邊psg都幾難過到

叫緊雞 唔得閒

屌你以為又要og

白lin今日勁到

1001

乖仔黎 咪屈

Awb

係英國

awb

中楣

抖緊
轉頭整多q

法國白Lin條撚屌踢歐聯係勁啲

究竟有無練過點走位
人地兩個幾下撞牆拉散你

正式宣布m5先係毒瘤

燈

owngoal

平安鐘

屌

馬災

有乜理由做前鋒大位二對一 唔係堆埋一邊先決定射定傳，咁無信心唔好上場啦

單防黎計awb真係包皮屁鎷都唔驚

馬狗

災難馬

馬仔gooooooooooooL

馬

唉

唉1:1

馬狗今日

福換vdb 啦 福頭個腦係咪生草

有Telles Shaw真係可以瞓陣

馬開齋

遲早爆炸

好波 入2球

屌...

今季第一球係og

完了

快撚啲死前面2隻

抵啦
福狗死撚左去啦

係咪真係佢嚟

又係馬狗==

屌你

仲要向龍頂
有冇腦

頂得好靚

咁撚樣頂

完

馬仔

馬仔入波！

馬福去死啦仆街

屌
福頭仆街

我屌你...

屌你馬

馬仔靚波

日防夜防.....

個頭向果面想點

點解唔係向前向上頂？無練波頭鎚？

馬仔人衰行路打倒褪

笑左

咩叫足球...

災難級

DDG連續兩場被自己友收死

笑死

嗰兩件前鋒壞左全隊努力

馬今季開齋啦

馬有波入

法國佬幫法國隊

非歧視
前面兩件力架都係無腦

又OG

屌 攻門又唔見咁靚

要屌一定屌福狗先
死垃圾

Cls有咩理由向龍頂

Telles啲傳中唔見咁頂

咩叫足球

屌 換曬前面兩件啦

Dllm

笑撚左

永遠OG 都係靚波

條撚樣終於入波

馬撚災難級

馬季中轉會鈀

災難

買左主場 睇黎有機

合埋眼向自己龍擺

靚撚到...

比人cup

有啦依家

反馬潛番落地核

唔知俾咩反應好

前面兩大廢柴
屌晒你地老母

開始自爆啦

上季入波最多嗰兩條友今季做乜柒

自己角球唔見你頂得咁靚

難得今日守得咁好

馬short左？以為嗰個係人地龍

兩件on9前鋒死撚左去

好有前鋒觸覺

上半場一隊波 下半場一隊波

頂得靚撚到...

好似對psg有球og

做乜撚野係咪搞錯左龍門，攻又唔見你咁靚

兩球ddg都係冇晒反應

成也災馬
敗也災馬

馬係無辜的！

福馬有價好賣

屌我啱啱先瞓醒Miss咗半場
一起身就見到0:1以為自己瞓到懵咗

換mata都好過依兩個仆街

防守角球點解會另個頭向龍門

咪入咗球囉

前面兩個黑鬼廢到

Ddg勁無奈

福馬你兩條友真係想點

屌你老母 個龍係對面呀

再訓啦

有射手觸覺啫

每場都有烏龍救
點撚樣

無啦

新黑雙剎
殺返自己隊

迪：日防夜防 家賊難防

佢係咪唔記得佢防守緊

死垃圾福浪費機會
轉頭og由頭開始

完場俾0分你屌你老母

無AWB 456左

根本就係攻門嚟

嗰球做好啲根本冇呢球

AWB

awb god

睇數據唔睇波咪呢啲

awb真係封死包皮架唉

開始亂

兩條友加多8千萬換sandro

馬斯亞有價好賣

可以有咩反應

換得人未

Dllm後防今日咁精神 失啲咁嘅婆

man mark包皮

前面兩個點解可以咁柒廢

你兩條友jm9

長眠啦 贏唔到波架啦

今日pepe 有返晒狀態

知道點解買卡雲尼未

awb今日守到包皮仆街

呢球長傳邊個傳

迪馬狗其實真係好勁

馬比佢累死 請重用馬仔 放棄垃圾福

學軌屌短手狗咁屌佢囉
扮下野撲都好

對面上哂力

成隊得前面兩條躝坦唔知做乜

嗰兩條法國撚冇價都要清

點球佬你好黑心

卡雲尼得返半成功力都夠踢

般奴靚比
福

Awb今場同頂級翼鋒打無乜甩漏

屌你老母

插水勁

福馬兩個是咪唔用腦踢波

福點呀

都要蘇蛇之後會出先得

般狗咁樣傳失

條LINK死左有冇其他LINK?

屌你又係柒頭福

真係好柒 睇慢鏡個頭真係向住自己龍門善

又cup

福狗屌你老母咩唔撚交

福狗點撚樣

喂 福狗想點撚樣呀

收皮啦福

福狗呀。。。。。

個勢要輸

換人啦

屌 兩個前鋒 廢撚到

仲搓後

真...

見到福打反擊都知唔會入

福狗斷腳死

仆街啦 對面發力

嘩 真係乜粗口都爆哂出黎

屌你老母死黑鬼弱撚智

On9福真係屌你老母

屌 福狗

見到MBE單刀都知炒鳩硬

屌你福又乜撚呀

TRASHFORD·我忍撚夠你

想打球證？

拉車係無信心定真係踢假波啊 我屌你老母

屌福

抽啦你老母

屌你老母有Greenwood 一早贏撚左啦

換啦 on99

仲乜9唔射

換撚左佢啦 屌那星

見撚到福都想嘔

前面兩個

出占士好過啦

屌可唔可以生性d

單刀廢撚到

福不如收收皮

又係馬

屌你老母福波都射唔到

好撚靚d角球 cls

福真係幫唔落

屌你老母福狗幾次都唔射、想盤球入龍門咩屌你老母

馬頂人地龍就頂出界

自己龍好頂啲

福應鳩ban 又唔ban
其實佢知唔知自己踢緊乜撚野

梳b傳中

福狗永遠都唔洗俾人換
含撚啦

馬同福out la

So9換得走福狗未呀

福決定快啲得唔得啊

福真係好撚廢

一推就甩腳
推個方向又柒
決定又慢

射都射唔出

廢福揾次射倒個波得唔得
平時咁撚鍾意射波

屌你老母福哥想點 睇撚到火

死左佢啦不如

一場要浪費幾多單刀先安樂
如果同Mbappe調隊打，我諗Mbappe hat trick咗好耐

右腳都唔撚射

馬又頂唔入對面龍

福狗躝啦

練習練開頂ddg嘛

關楚耀會好大聲「恩」

梳啲傳中都好咗

今場木打單箭，搭個達叔仲好

屌你垃圾福
半單刀唔射等乜撚

兩次啦福 密集又唔識踢 空哂又唔識踢

MBE

呢場寧願屌福都唔屌馬
都唔知幾撚多球 一球都無

自己果邊龍好頂啲

佢去到12碼位都要cup 幾下先射㗎啦

呢球又唔見咁靚

前鋒有烏龍波代表咩

頭先又係fred截到先有單刀

Trashford真係食撚屎啦

仲要唔係第一次果下仆街

哇 好牙煙

So9夠唔夠膽換走福

馬呢個又頂唔中

勁到 咁都冇事

咁都無pen

一齊屌

屌，換走馬福出james烏圭都無咁嬲

笑死人咩福

換人啦 屌

終於射啦福

左邊就話weak foot姐
右邊呢

般奴比左幾多球福狗

MBE掛住啲小朋友有冇飯食既話不如抖下唔好踢波先啦

波先

中哂波

屌你今次射撚到喎 定叫解圍

只係想福狗快撚啲斷腳

射到波 又射上看台

中波

依家就抽

awb勁能到

而家就鳩射

awb中晒波靚到

仆街你返去你d hood派飯啦

MBE幾撚時死兩下半單刀射唔出

即射

呢下射左啦

福狗又點

我想講awb一場打番起

勁撚到

真係好撚on9

咁就射 大把空位就唔射

左泰右雲 confirmed

球證真係手足

awb癲撚左

awb ddg carry

換條撚咩條廢物

屌你老母，mbe 真係好廢

今次贏半個身位又唔壓埋佢先

比兩條黑鳩玩殘成隊波

no var?

福真係癡撚線

咁都唔駛輸12m

AWB勁到

睇咗幾分鐘 覺得前面嗰兩個好敗家

馬福 無價都快啲lan

福狗去死未

awb唔傳比fred........

仲以為awb會比醜聞影響

中晒波

我睇緊TRASHFORD 扮緊C RON?

以為自己華西

awb
福

烏拉圭新仔出嚟都好過福

前面個兩條友肯換走未

扮緊bebe

屌你老母咩兩個前鋒
AWB擺明等你兩個捕柱啦
一齊縮後做乜撚野呀

你老母 成隊9個carry前面2個廢閪

冇腦 後面撞埋黎 仲起腳 向前推一推訓低又有12碼射

今日般爐勁撚到

屌你老母VBS,禁區頂爽個人係度

福狗係唔係冇腦㗎

換VDB啦

feel到馬仔開始要認真踢了

靴里拉義犬報恩喇屌

18歲既c朗都扮唔到

awb橫傳返出邊算啦，唔好搞啲咁嘅嘢na

難得中後場個個踢得好佢兩個就西到咁

睇咗hehe幾下都靚傳喎
唔講仲以為hehe好廢

awb撚到包皮一棟都無

Fred 同awb 打得好好

淨係守波既比賽佢地踢到

有冇諗過佢報咗

出 幻幻都好過ford

真 個眼神
馬仔起碼有得救
福都係收皮吧

學下華西啫

想睇打交

靴

成隊除左兩個 輸波都收貨

Vdb熱身

鈋狗扮完野未

依加先開始認真

包皮換咗邊

插屎眼

馬 goalllllllllll
Own果隻

Psg唔理自己隊友

屌你老母前邊有無人識踢波 球撚球一過唔到人波都無埋

福狗幾時死？

麥湯爆靴里拉菊

AWB想同Kurzawa揸個手，人哋理都冇理佢
好撚賤
有以前Januzaj嚟香港睇唔起港超嘅感覺

射到球中龍先講

膝撞

正 多個可以迫 猜波配合

hehe

可能只不過角色相反
上次既包皮係今次既龜

其他隊就前面入幾多後面輸返
曼就後面守幾多前面炒返

撐fred就踩hehe 定律黎

反正都出局 不如打迪馬狗獲甘嘅

Hehe以前係咪得罪過m39

食屎啦福馬

馬仔又叫糊

又真係頂中hehe

就係無人出羞佢就現晒形

斷左腳先

手放地波都失球權

開始尻

P仔唔係度

冰awb ddg

ddg又傳西波==

支持

準備反cup

點解要用腳

冰人今日做乜 食咗藥阿

快啲換福狗走算啦

100%

佢係有料既

Awb只係進化版嘅達米安

擺馬達出黎同bruno打彈彈波算喇 比你MBE跑到禁區頂咪又係射唔出

派卡雲尼出黎打鳩PSG班人

球球都叫away

腳會快啲

屌佢老母
前面果2條撚樣快d死

換人未呀

無人陀衰

換人啦 求下你

Away

妹

普準備

Pogba出左黎

普巴

普

嘩妹

番主場打

佢隔離咁多人 點會爆 平時係咁1 on 1

防守高一班波有多

收起是但一個前鋒出vdb啦

快撚D換走前面個兩個傻閪

hehe 以為佢會做到下個隊長
木狗食屎啦

換普 on9

邊q 個下下斬入去都大大聲嗌'喂'

換走福馬plz

尼馬下半場去咗邊？

仆街 ，換妹做咩

唔洗佢追同撞無乜嘢

出妹輸得
佢似報恩畀法國球隊

對住呢班咁狡猾嘅psg 放dean一定唔掂

記得開post

開角球

無上飛機呀球迷

冰人

呢60幾分鐘既表現真係收哂貨

比對面睇版

換普巴含得撚 又唔知出嚟做乜

換得福未

準備換出黎og
法國連線

老老豆豆，真係希望卡雲尼有料，前面兩個真係廢

含撚囉

唔使包龜啲失位已經好好多

咪助攻馬仔

好risky

普入嚟頂角球？

普巴換邊個

好撚驚呀依家
1001 btw

證明平時佳仔個位好易做
縮住後面唔洗1on1就好少柒

換走福都ok

除咗前線雙柒

換呀妹咁換邊個

除非要搶攻，今場唔會出達叔啦，唔夠速度打反擊